[突發］律政司建議命令法庭暫緩判禁蒙面法違憲 令蒙面法繼續有效！

提出禁蒙面法司法覆核的泛民立法會議員獲悉，律政司建議法庭暫緩執行裁決，令「禁蒙面法」繼續有效。

立法會議員（新界東）楊岳橋：「24名泛民立法會議員，透過律師樓取得律政司的建議命令，簡單而言，他們希望法庭儘管已判相關法律違憲，律政司或者政府希望法庭暫緩執行，或繼續令蒙面法有效，這是律政司的要求。簡單而言，這是輸打贏要的清楚例子，明明已是違憲法例，是不應該再有任何法律效力，而我們完全不能理解律政司這種做法有甚麼事實基礎。因根據我們理解，蒙面法是沒有實際效用，不能針對現時社會情況，作出有效制止。在這個前提下，要求法庭儘管已判相關法例違憲，仍然要繼續實施，這是錯誤的。」

律政司建議法庭暫緩執行禁蒙面法違憲裁決

誰在破壞法治

仲話司法獨立

律政司有得命令法官?
真係cls 以為自己係咩大帝呀?

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

Dead body

嘩...........
推上國際啦
政府有權命令法院架?

不如叫個法官幫你奶閪好唔好?

岩你用就唔經立法局即時實行
唔岩用就申請暫緩

暫你老母

因為中聯辦放風話要釋法

幾年前 不可同日而語
利申公文袋垃圾

而家就用暫緩啦？ 姐係之後會實行啦 我暫你老母呀

認同。專心文宣、LENNON WALL先。

直頭暫援香港法律，直接用中國法囉

憲法大過一切
包括你律政司同特首加法官

慘得過有法官奶到雪雪聲
佢地知唔知法院正式染紅個日佢地只會變condom
梗係換批根正苖紅 英文都唔識既法官啦
分分鐘何妖都做律政司

仲話法治 真係笑死人

我屌你老味呀，咁仲有法治

Draft Order
係建議法庭做呢啲嘢
真正落命令嗰個始終係法庭

同理
泛民應該都有一個draft order叫個官跟住判

on9

唔好太嚴苛啦
而且今時唔同往日
多啲人幫我地總有好處

依家都有外籍法官紅底奶共

不如暫緩到2047啦